覺唔覺大學啲人通常都玩玩下？

我又覺得一半一半喎 反而中學個時好多人玩玩下，上到大學就習慣性覺得全部人都係咁，點知身邊啲frd不論異性同性好多都想拍長拖，或者可能係我個科啲人冇咁playful
利申 唔join ocamp

讀咩科？

其實個po係我覆人地個po唔小心禁錯開左點知有人cm 讀文科

講就一定話自己想拍長拖想認真
無人會想比人覺得自己係玩家
除非啲死MK 懶係有型 乜都爭住認